如果曼城能保持稳固的后防线，如果Agüero和热苏斯能找回一个赛季前的世界级状态，曼城可能很快就会重回积分榜榜首。 利物浦和曼城看起来很普通。 他们是吗? Terrence Doyle | 2020年11月12日|FiveThirtyEight 
 当他找到耶稣时，他与酒精和毒品的斗争结束了。 没有人写的歌像比利·乔·谢弗|杰夫·埃德斯| 2020年10月29日|华盛顿邮报 
 天啊，我记得周四晚上睡觉前看到的最后一件事是一些航空爱好者在推特上发照片，照片上的飞机据说控制着核武库，而所有的城市都被夷为平地了——这就是“末日飞机”。 我们的错误信息问题将变得非常非常糟糕 
 当你有两个人，耶稣讲了一个故事，他们得到了天赋，他们去世界冒险，赌博。 爱与失去，与科里·布克，尼克·富里埃佐斯，2020年9月22日，| 
 在马太福音中，耶稣说:“我来本不是为带来和平，乃是带来刀剑。” 动乱的正当理由? 只看圣经和开国元勋| lgbtq编辑| 2020年6月11日|没有直新闻 
 在一天结束的时候，黑耶稣很可能是嘈杂和有争议的。 “黑耶稣”复活:种族刻板印象还是颠覆性喜剧? Rawiya Kameir | 2014年8月8日 
 是颠覆即将到来，还是黑耶稣会为了一个瘾君子喜剧而牺牲一个历史上的政治概念? “黑耶稣”复活:种族刻板印象还是颠覆性喜剧? Rawiya Kameir | 2014年8月8日 
 在证人席上，德热苏斯淡化了他的组织从Arambula那里得到的合作。 美国签证助长了Juárez毒品战争|杰森·麦加汉| 2014年7月1日|每日野兽 
 那时，德·耶稣已经接到命令，要他远离阿拉米巴。 美国签证助长了Juárez毒品战争|杰森·麦加汉| 2014年7月1日|每日野兽 
 德热苏斯在审判中作证说，埃尔帕索的ICE管理部门支持他处理调查的方式。 美国签证助长了Juárez毒品战争|杰森·麦加汉| 2014年7月1日|每日野兽 
 耶稣也坐在所罗门脚前。他并不自称比所罗门个人大。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 玛丽亚·德·耶稣夫人在这一行动中脱颖而出; 因为爱国主义精神并不局限于男性。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 在马德里有一个叫“Calle Jesus”的教堂，这个神圣的名字作为一种常见的咒骂语，到处都能听到。 西班牙人的城乡生活|L。 希金和欧涅e街 
 可爱的耶稣——就在他继续祷告的时候，他的头一下子就被砍了下来。 《犯罪编年史》或者《新纽盖特日历》 v. 1/2 |Camden Pelham 
 这对敏感的心是何等的震动，对人基督耶稣的信心是何等的试炼! 解释圣经:马太福音|约翰·门罗·吉布森